認真 請得郁bts,blackpink一齊去,先好搞頒獎典禮

請唔到嗰啲不如全部執柒左佢

負皮嘅出嚟解釋下

唔請twice?

twice亞洲紅
blackpink世界紅

Got7 中國紅？

got7東南亞紅

請gem?蝗嘉爾

乜

agree但可以帶埋rv同bp寶吹下水

iu？

屌啦 way V世界第一
嘎嘎香港第二
lucas香港第一

下
ong呢

佢唔撐警 不啦
我要搞藍色idol圈